---
title: Nothing But Water - 24
locale: fr
---
import GridColumns, { Column } from '../../../components/GridColumns'
import { NothingButWaterFontBig } from '../../../views/indexPage.style.js'

<GridColumns>
  <Column start="2">
    <NothingButWaterFontBig>
      <p>
        Si j’avais retrouvé sa voix, le manque se serait peut-être emparé de son odeur, de la texture de sa peau pour s’imposer, ou des conversations que nous n’aurons jamais.
      </p>
    </NothingButWaterFontBig>
  </Column>
</GridColumns>
